［攻心為上 攻城為下］得人心得天下 失民心失天下

第一
所有行動若冇正當性、合理性、合法性 絕對會失去民心

第二
知己知彼百戰百勝，要諗下依家政府心諗乜，最怕乜

推

政府有武力絕對優勢唔會怕你門口果班人 佢地唔敢郁大家係大家背後有200萬人隨時出黎

但唔代表大家可以無底線 無條件去揮霍民意

政府深築高壘堅守不出擊 是只待時機 只係策略 非投降妥協 有位必入

大家一定要保持合理 合法 合理性抗爭

啱

估計而家政府最唔想打長久戰
速戰速決拉曬你班人最好
所以千期唔好俾位佢地開槍

一雞死一雞嗚

警犬 林鄭 警權過大都係個制度根本性失敗引致

必須要真普選，先可以解決問題

驚犬內部依家人心惶惶 極需要一個機會去重震警犬內部士氣 大家千奇唔好制做哩個機會 政府內部矛盾 同樣需要一d 機會去轉移視同轉移矛盾

三思而行 大局為重

能收能放先贏得到
拎得起放唔低一樣可以搞到14年咁衰收尾